（風向撚）今日主題得一個

就係出黎

但呢個活動會係6點前完結

7點後做水，唔該哂